摩佬再批鍾斯史摩寧「鍚身」

【體育】曼聯領隊摩連奴再次公開批評隊中球員，指菲爾鍾斯和基斯史摩寧對自己的身體太過「謹慎」，導致遲遲未能復出。

菲爾鍾斯（Phil Jones）和基斯史摩寧（Chris Smalling）都因傷錯過了曼聯對上7場比賽，球隊周四便會與宿敵曼城上演曼徹斯特打吡大戰，領隊摩連奴出前賽前記者會時就表示對兩人長期受傷無法上陣感到沮喪。外界猜測這兩位英格蘭後衛很可能在今季結束後便會被摩連奴清洗，不過摩帥對此作出否認：「他們在球隊仍有將來，但我更希望他們今季之內能夠再次上陣。」之前，摩連奴就寄予史摩寧在內的球員需要「更勇敢」。

摩連奴又不點名批評隊中球員過份「錫身」，欠缺職業球員的精神：「不止鍾斯和史摩寧，隊中有不少球員都抱著『要小心自己的身體』這種想法，他們不太願意讓自己冒險，我認為這並不是高水平球員應有的態度。」

曼聯現時在聯賽落後第4位的曼城1分，未來幾場比賽對球隊能否取得來季的歐聯席位非常關鍵，不過隊中近期卻傷兵滿營，伊巴謙莫域、保羅普巴和馬達等主力全部高掛免戰牌，摩連奴對周四的比賽仍然抱有信心：「我們正在為非常重要的東西而努力戰鬥，隊中球員依然充滿鬥志，他們不止願意付出額外的努力，而且表現得很團結。球隊周三的操練定於下午3時，當我上午10時半到達訓練基地時已經看到部份球員在努力練習，這就是他們的鬥志。」

捉鬼

好有魔性
難怪D球員會扑心扑命幫佢踢

就黎成隊一隊都比佢屌過

應該個個要好似廢老咁啦

s12好似已經第二次俾佢屌

本身今季已經廢到仆街，應該清洗在望

印象中得華西同朗隊無
一個就跑上跑落摩佬個type一個就係掛左免死金牌既英軍大隊長

妹妹無

邊個未比佢屌過

公平咩, 普巴踢到屎咁, 一句都無屌過

屎摩寧

鍾斯唔錫身未仲衰

唔鍚身要好似老野咁🤔

宗師留 屎波寧走啦垃圾